無業男不滿13歲女友提分手 發送裸照報復

24歲無業的陳姓男子，去年7月透過網路遊戲，認識當時13歲的少女，兩人交往成為男女朋友並發生性關係，少女母親發現後反對，少女因而提分手、失聯，陳某為報復，將他用手機拍下親吻少女以及少女胸部、下半身等裸照，用Facebook訊息發送給少女的林姓同學，少女母親憤而提告。

嘉義地方法院今天依妨害性自主罪，判處陳某應執行有期徒刑2年，另依拍攝、散布兒少性交猥褻照片等罪判刑1年，均緩刑5年，並在判決後6個月內，提供240小時義務勞務，緩刑期間付保護管束。

陳某犯後坦承犯行，向法官供稱，因少女避不見面，為了讓她出面，才將裸照傳送給她的同學看，已與少女母親調解並賠償。